黃大仙黑狗狂攻

be water 記者都照打

今日唔比狗拉就係贏

拉左個

彩虹道十幾架車 三十幾個防暴警察 快走

好似發左癲 俾班狗拉左肯定死得

玩熄燈, 有咩著數?

點解全世界嗌走得佢一個被捉?

開始反攻 北角個度白衫又打人

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)